學會體諒父母

別嫌他們嘮叨，等你為人父母你就知道可憐天下父母心，在他們眼裡你還是個孩子，但他們真的老了，現在得你哄他們開心了，也許只要你的一個電話，一點小禮物，就可以讓他們安心，很容易做到。

每晚陪佢哋食飯已經好滿足好開心